НЕВЕРОЯТНО ПОЛЕЗНЫЙ САЙТ ДЛЯ НАЧИНАЮЩИХ ЖУРНАЛИСТОВ

Как запустить?
1. создаем виртуал енв (virtualenv)
1.5. ставим ее в проект
2. устанавливаем библиотеки из реквайерментточкатииксти (requirement.txt)
3. в терминале пишем - export FLASK_APP = main.py
4. flask run
